中移動後日完約 想轉smartone 但要上網睇最快24號先生效

想問下15號-24號呢段時間中移動會唔會照計我錢一時冇留意原來已經就快完約
唔想用支那移動呀，我去smartone門市會唔會快啲

已經打咗去中移動話唔再續

你去轉左儲值卡先 上台未必轉得切

網上上台會耐好多，最快係去門市，因為門市可以直接入單喺轉台系統拎quota，唔駛等後勤入單／速遞SIM卡，一般最快兩日半／三日可以生效

但時間嚟講都有一、兩日真空期 其實我最驚個number冇咗

其實唔會，你首先打去中移動，話要opt-out自動續約，但唔需要cut台（轉台唔可以cut台），同埋問埋截數日，另外問下個月正價月費係幾多

假設截數都係15號，因為月費係收整月，交咗你用唔用（轉咗台）都無得退
咁你有兩個辦法：
1. 去SmarTone門市照樣最快速度轉台（白交一個月）
2. 去SmarTone安排下一個月截數日轉台（唔好浪費用埋呢個月）

如果截數日係之後（例如係25號），咁就唔使擔心，直接安排25號轉走

最重要係通知中移動話唔要自動續約

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

明白 thx 睇嚟唯有正價用佢一個月咁上面巴打講嘅轉做儲值卡需時幾耐？即係我上台cmhk去門市轉儲值cmhk

用自由鳥啦，都係用smartone network，又抵啲又可以即cut

同台儲值卡應該可以即時/下一日生效，都係好方法嚟
不過轉咗儲值卡去SmarTone記住講你號碼係儲值卡，同要帶埋張卡去

好！多謝哂巴打有撥開雲霧見青天嘅感覺

儲值卡入面嘅錢係咪轉咗台 冇得退返

同一晚有人開新po講佢被CMHK合約日前兩日自動續約。CMHK依家好撚古惑

乜網上轉台，任鳩佢話幾號轉就幾號先轉到？ 佢唔理個新客係咪另一個台轉過嚟？

轉台唔係唔駛同舊台講？ 個sales會幫你搞？